我唔捨得你...

佢覺得我太chur佢，但係因為我自己本身嘅經歷
個人好冇安全感，同埋之前都講過下但係覺得我冇改善，搞到而家佢好絕咁講咗分手。我應唔應該搵返佢？定係佢會覺得我又chur緊佢。
如果佢睇到我想同你講聲對唔住

男人老九要乜安全感

師兄唔會驚俾人戴綠架

咁唔介意詳細啲講，一齊圍爐取暖

我諗，係佢接受唔到口爆啫，你 chur極都唔會有用

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

成日都咁sorry反而會令對方有壓力啊

其實樓主首先要意識到「自愛」呢個concept，要記住佢，慢慢你就會明係咩意思

直接揾佢同佢講對唔住啦

我都想，但係又驚又chur佢

你之前點樣chur佢法先？

返屋企同出街要報到，同fd傾電話要同我講
都係嗰啲啦

same, 不過又諗何必再騷擾人地生活,,, 何不將這雙手放進心裡..

覺得仲有機會，係咪諗多咗

過左幾耐

1個禮拜

又未致於好chur既.. 不過都係睇每個人既接受能力
咁佢呢？佢有冇講過自己想要點樣既相處模式？

同你比，我真係好放養
除咗星期日乜都唔講消失幾個鐘我會詐型之外，基本上都唔係好理對方做緊咩
長期維持住半個鐘至一個鐘一個msg

我覺得 佢受唔住 你就唔好再揾人啦

你會揾到個受得住你咁痴人

其實都有唔少絲打鐘意痴人嘅男仔

我平日維持二個鐘一個msg
假日可以鳸四五個鐘先覆我

其實咁冷淡真係好咩
我有時都想唔理佢咁耐以示不滿
但係又驚佢見我咁耐唔覆又同我鬥氣，更耐唔覆我

我都想問 其實忽冷忽熱好玩咩

我都會成日諗 佢咁耐先覆我又耐啲覆

點知 佢一覆 我就即刻秒回

我都係
有時佢話題終結完，自己又無新話題
就可以2-3個鐘唔理佢嘅

頭先搵咗佢，佢話覺得係我面前做唔到自己，好多野都唔夾。但係我真係好愛佢，唔通兩年入面你一直都唔開心？